比頭等錢企係頭等車廂係咩玩法？

大家都知東鐵線有頭等呢樣野比多幾蚊就有位坐 但一到放工時間 好多人為左快兩步可以返到屋企 比左頭等錢 但頭等車廂冇位都寧願企 企得點解唔企普通車廂算?

比頭等錢企係頭等車廂係咩玩法？我睇唔透。

好慘 d post洗得好快 冇人理

比完錢先知冇位坐
同埋企都企得冇咁迫

攞既係果一種優越感
個種我有人冇既感覺
個種我比緊多啲錢 我享受緊多啲野既想法
少年你太年輕了

非頭等放工時間果種唔叫企
係比人夾住，雙腳凌空都唔會跌